中國間諜於印度涉洗黑錢被捕

印度媒體「新聞18」於16日報導稱，一名42歲的中國男子涉收買印度的藏傳佛教的高僧，並收集流亡印度的藏傳佛教最高領袖、現年85歲的十四世達賴喇嘛的資料。印度當局正循間諜方向調查該男子行動。

印度於本月11日以洗黑錢罪逮捕了該名男子，並發現他曾通過其夥伴向住在新德里藏人居住區的幾位高僧贈送了約30萬盧比（42萬日元）。該男子於2014年非法進入印度，並獲得了護照和身份證件。 (新德里分局，小峰翔)

印度終於可以報仇 . 仲唔大眾行刑

建議槍斃，子彈錢同支領事cam返

Push